[反抗 已經唔足夠] 香港人！ 報仇！

香港人！報仇！
香港人！報仇！
香港人！報仇！
香港人！報仇！
香港人！報仇！

香港人！報仇！